好憎自己

點解自己可以咁撚廢 做乜都係咁撚柒廢

哈 死loser

係

我就係廢到得個講字 之後係度放負 搞到我周圍啲人都唔開心 屌

冇人老馮要接收你負面情緒
要學識面對佢 運用佢